[吉祥物]big big channel大明猩 VS viutv 生Bear

乜鳩黎

好心佢搞公仔 不如搵白白喇 屌 白白正好撚多

同埋有冇發現依家viu 轉左過場動畫 抄J2 既

唔識

係有啲 J2 feel，不過有啲嘢轉轉下都係好 common 嘅 concept 啫

有冇搞錯

唔用呢種concept 會死既 明知J2 係咁